TVB繼續縮減開支同服務 終於都做魚樂無窮式節目

近來係經濟差同埋杯葛潮下 TVB除咗裁員外亦都不得不縮減開支同埋服務
例如J2除左突然間停止製作姊妹淘 亦都由星期一起係J2重播延禧攻略 呢個原本播J2台首播韓劇既時段而家索性重播大陸劇
周末周日既J2首播日劇時段越做越舊或者卡士超弱
明珠台由4月中開始 半夜連重播節目都費事
每晚兩點開始播魚樂無窮 即係慢電視 不過明珠台既係一個火爐 等於每晚同viutv 英文台一齊半夜兩點收台
財經資訊台播既記錄片一年前播過既而家再拎返黎播
大家重有冇TVB 近排縮皮既消息

冇，冇睇好耐

由去年的反修例運動至今，無綫新聞被批評新聞報道手法偏頗，令無綫廣告收入下跌因而決定縮減人手。早前決定腰斬J2節目《兄弟幫》、《今日VIP》及《文化廣場》後，再向配音組埋手裁員。據知明珠台雙語廣播粵語配音將會全面取消，繼資深配音員曾佩儀被離職，日前再傳出消息指《足球小將》小志強的資深配音員馮錦堂，將不被續約。

重播 日劇 韓劇 唔得呀？

你係要重播香港人唔睇嘅中國劇。

可能外國野買返黎版權有年期或者次數限制

所以咪播啲垃圾大陸野

星期六 屋企人咁岩 晏就開電視 睇到播 4:3既殘酷一丁
真係好撚唔掂

好多支那蝗睇支那劇

當年亞視佢後期播大陸劇 再之後咩都無得返新聞報導

cctvb死淨新聞部對共產黨黎講就夠

拎多啲頻譜 蝕甘d

李寶安 名流青史 名垂千古 一世人可以玩死兩間電視台 前無古人 後無來者

執左先慶祝

殘酷一丁，係咪十幾年前嘅產物？
仲早過阿笨與阿占？

你唔好笑住
香港其他電視台都係咁

你唔好笑住
TVB 有共產黨員照 加上又係香港最多人睇
雖然TVB 越做越縮
共產黨點都唔會放棄

而家睇J2 一個商業廣告都冇
得兩個節目預告

曾佩儀

以前12點放事頭婆張相
而家試下放甴近平張相

估唔到TVB連日本地方電視台讀賣電視台既劇都殺

而家J2都係冇廣告客戶既說話

係...以前覺得TVb 應該會順風順水
有執笠王李寶安加持，Tvb 唔會執笠，不過會蝕到入肉。而家既tvb 根本就係千禧頭既亞視
以前亞視成日報話自己收視同友台55開
而家tvb 做返差唔多既野，報自己收視幾撚威幾撚勁

殘酷一丁反而好睇過依家d綜藝節目

有共產黨照點都唔會執既
不過都係要越做越縮

奶共係唔會有好下場,過幾年會叫自己做香港良心架啦,到時CEO出嚟跳老舞等摺埋啦

82，83已經無廣告咁濟
83得返堆支資
85台就一堆ibank同耀才廣告
明珠台反而仲有rolex

J2有馬會撐住
不過TVB每個台都要繼續縮皮

李寶安話唔定就係共產黨員黎
目的就係要搞死香港電視產業
到cctvb死(10年後掛?)
下個係viu都未定

老母耐唔耐11點幾都會轉去J2睇韓劇
對上果套真係on99 鏡頭好似韓國亞視一樣咁柒
又話無人再反tvb 點解好似tvb一日比一日唔掂既

電視係夕陽行業
尤其是香港既娛樂圈近廿年北移

原來零配音

香港個個英文台都係咁

而家tvb星期一至五明珠台買返黎的片越黎越無聊(可能唔啱我口味)
仲要冇配音 真係睇都廢事
反而港台買返黎嗰d越來越高質
而家星期六日8：30竟然重播以前播過的全美一叮

邊間賣廣告咪唔幫襯囉，客揀鋪好出奇咩

8:30係咪指晚上黃金時間

明珠台播緊火爐仲衰過魚樂無窮
以前依個時段都係咁？

係
好似冇幾耐之前先播完
應該一年都冇
星期一至五8：30唔播資訊節目
走去播歐美劇(冇留意開 唔知係唔係重播)
後生個個上網睇 唔知搵邊個睇

綜藝時代感好重要，十幾二十年前既綜藝，真係好難頂

拿tvb冇針對你嘅作品，只係新聞台，有咩入新高層同袁花數

仆你個街 無綫黎嘅喂

其實唔計政治
tvb都已經沒落緊
一台獨大之下冇競爭就冇進步
電視個餅越做越細

咁咪幾好，唔放棄即係要課金

呢排先係咁
行申 凌晨返工會睇電視

cctvb其他部門都迫害緊淺黃藝人啦
ali𡃁妹涼瓜皮鄭敬基
有邊個唔係俾cctvb迫走？

重有個係MK開餐廳的，唔記得佢乜名

點樣北移都好
香港連澳門廣州
要容納一個地區電視台絕對有足夠既觀眾
要怪就怪自己既製作越做越差

咩鬼廚神咪係是但台諗到既一段度縮數又可以賺錢既橋

林秀怡？

你以為tvb得新聞部有問題？

83點會冇？你夜晚睇就知，我早前連埋特約節目贊助商抄咗一堆。

正

垃圾蝗劇平呀麻
So called叫做比700萬人睇
人地高質日韓劇點會收平你版權費

趁仲有得睇NETFLIX﹐畀啲錢睇咗先，集慣吓睇人地口味的劇啦，放棄香港啦

Cctvb一定要執

慢電視即係播乜嘢節目

唔用HKBN
佢個TVsuper收埋皮 就加速收皮

鄭敬基唔係因為移民先走咩？
早幾年先返香港

講緊而家喎

佢有被tvb逼走咩？
佢回流之後有入過tvb再因為黃而被逼走？

魔童叔叔

無錯

Tvb藝人真心等收皮
遲啲一定cut埋劇集組，大陸又講明唔再用香港藝人
成班短視撚，亦睇得出麥明詩真係好撚醒

佢醒唔醒一件事 但係以佢個底 佢做乜都得
其他藝人都同佢比?
個D讀書唔成既廢人拍下節目仔 你要佢走出去佢都唔知做乜好

幾時縮打手規模？

話之佢繼續run, 只要變到冇香港人睇, 就減少影響力

ATV執柒之前都差唔多係咁

有阿

Hotcha 走咗嗰個張惠雅都係

課金都有分多少㗎
而家佢淨係想頂住個維穩新聞部
其他都唔會再做

打手呢D marketing嘢唔會縮嘅，唔係點造就TVB好好睇嘅感覺？

點解new_god_美斯唔開fireplace即時討論？

好想三色台炒藝人 真係黎料近幾年入行又彈唔起嗰堆應該死先

依家連續兩日都播女權電視劇

唔好俾佢停

係袁花

要煲大Rolex 係藍絲專用錶

而家J2間唔中就播啲無人識嘅短篇日劇

完全步緊亞視後塵

佢抄曬啲人你仲可以睇啲乜？

viuTV, cable, now 大撚把選擇 netflix又得
再CHEAP啲 我上UTUBE捱住廣告睇都唔益佢啦

要怪就怪一個新聞部累全家

佢炒唔炒都冇我想睇既野

邊個收留李寶安邊個就係鬼

連你都離棄tvb

成日不停咁賣廣告吹奏自己個忽忽channel同埋個mytv fucker

J2唔少節目24小時翻兜兩次，例如冲遊泰國、失驚無神多個媽、後生仔傾吓偈、延禧攻略。

因管理不善而在全球最佳航空公司排名榜節節下跌的國泰航空
由去年的反修例運動至今無綫新聞被批評新聞報道手法偏頗

影住個壁爐堆火

火樂無窮

麥明詩本身有本事
點同其他果班垃圾

千禧頭亞視都仲有少少劇同百萬富翁睇下
宜家TVB有咩好睇

-綜藝配音一人分飾幾角
-外語節目配音全cut
-每日重播中國環球英文台三次
-魚樂無窮

睇下人大會議，經常強調清除港澳文化，加深市民攻打台灣本地決心
好似國泰海洋公園咁，見你市值低國企就會插手
收購當然唔係為左強化，而係文化整頓
嚟緊通識科又會刪除改為國教科

最近連明珠台都好撚垃圾，以前星期一至五2030-2230都有D資訊性嘅節目可以睇下，最近一個月係完全無睇過，無一套有興趣，CCTVB呢次真係玩撚完

wfc

變亞視

J2會收皮先，跟住係明珠

一舊無咁臭既屎同極臭既屎既分別

牛下女高音佢有份，但宣傳飛起左佢，因為佢高調撐黃同入元朗行過。

要開拓收入來源呀嘛

J2收皮邊個台會播賽馬？比81台播？

李寶安前世做過咩好事, 今世廢到咁CV花到咁都可以咁高人工仲未俾人炒
定有後台?

應該財經果個死先不過應該同j2兩個台合併

咁又唔好咁講，佢亞視林百欣年代都唔差

都唔明點解宜家d人咁晏先瞓覺

不如改名做重播台啦

襯而家Viu仲有位有得走就好走啦
到時TVB逃亡潮
對家肯定唔夠位兼壓你價

財經應該無咁快死，節目容易D吸 sponsor，又可以拍下推廣贊助商節目（例如：升學、移民、商業、地產）。

J2好似幾多台灣綜藝節目，但人地官方一早已經upload晒上youtube，好多香港人都識搵黎睇，邊會等你慢慢播

好多藝人應該簽左長約走唔到
一係好似coffee lam咁囉，搞單大野等tvb送走

屌原來係重播架

唔關事 主要係我唔鍾意有啲仆街 所以想三色台炒左佢地

最撚冇存在價值就係後生仔傾吓偈 成個節目就係叫人睇班傻閪尻吹 咁鍾意傾偈我搵fd傾飽去唔好 洗撚睇班傻閪

呢個劇本咁熟口面

真情咪重播緊囉

星期日唔小心開到tvb
竟然播咩唱好中國醫療xxx
越來越似當年嘅atv

係唔係講支那點抗疫？全撚部都係支那電視台D片。我睇支那新聞睇cable支那組好過。

前個排買咗TITAN GAMES
原本擺落星期六日2030
都要無啦啦自閹改星五2300播

有咩所謂
冇咪開Netflix睇囉

亞視化

CCTVB 沉左好多年

我寧願睇魚

見到個垃圾女主持就知係重播

下？我覺得呢啲幾啱你睇

係仲要殘體字

點解你會覺得啱我睇？
利申：一秒都冇睇過

事旦啦
咩姊妹淘 延禧攻略
睇都未睇過

85台左改又改都上唔到位

咁嘅節目都有on9擺上YT

Bigbigshot
好似好多傻仔買 生額過5億未

夜晚8:30-10:30都係果幾間落廣告冇變過

有排捱同埋佢旗下既員工接到Show公司都有錢分

佢聲稱好多睇喎

睇班傻鳩傻閪出醜為嗰1000幾百，呢一類節目真係cheap 到一個點。

利申：無試過一集過咁睇晒

近一個月

星期六下午非黃金時間重播節目
個個台都係咁架啦

同港產片一樣
賣埠市場萎縮

TVB咁耐以黎都冇廣東省落地權分成

應該係大陸佬自己代理既產品

製作萎縮唔出奇
賣埠市場萎縮下為要慳皮

近年一路都炒緊啦
唔係點收班港姐新血

問題係佢資金可以頂到幾耐

佢有黨關照

當黨都無錢嘅時候

垃圾i bank

連唔出名既地方電視台既劇都照播

不嬲都成日重播啦

建議做魚樂無窮, 同海洋公園合作, 每晚播住公園裡面既魚缸
咁唔洗問政府拎50億

似樣嘅綜藝節目都冇

TVB市值應該連五十億都冇
重要低過HKTV MALL 六嬸六叔英明 甩身甩得及時

J2 唔會收皮應該係馬會照住

Viutv 77台都可以競投

財經資訊台可以吸唔少廣告同贊助

經濟差下個個台都要閂水喉

嗰陣亞視無人照咩？

花無百日紅，一直只係識燒錢嘅機器，總有日會收皮。
就算唔收，咪淨低個新聞台維穩囉。

tvb走向atv條路

吓 咁好睇都要咁調時間
咁星期六日2030而家播乜呀

播乜9都唔撚睇

近一年乜騷都冇得搞啦

星期日2030明珠台重播全美一叮

疫情下多人留家睇電視好奇咩
不過而家香港開始復工

冇咪印囉

海洋公園不過執咗好過
海洋劇場都唔俾做
動物表演即係虐待動物喎

咁我就會好期待第日
人民幣幾億先買到一個麵包嘅日子

津巴布韋幣

個名都衰過人
叫自己做保安看更

但係CCTVB新聞依然都係大把人睇喎

有港台
我估j2唔做，應該就搬去港台

無綫最大資產就係藝人，出低價人工甚至零底薪，加部頭計，由藝人搏殺做響個名，就出去食散餐，然後無綫用香港藝人招牌，將節目賣埠。要炒藝人只會炒嗰啲冇晒利用價值嘅，或者有損公司形象之類。

之前抄83台廣告，法興同摩根大通都有特約83同85台節目。

之前見佢係午夜十二點前播唔知幾多年前嘅秋官演唱會，真係痴撚線

十年後仲興唔興電視都成問題
而家後生一代, 都好少睇電視, 寧願上網睇新聞睇劇

唔會
馬會係俾錢買air time
一定有商營電視台做

仲未執

有份落廣告嘅牌子倒貼比我都唔會幫襯dklmgh

TVB 近年賣埠越賣越縮

有老人家睇
俾佢當做善事囉

公司殺手級，去親邊間執邊間，但永遠有地方落腳嘅CEO，世上何其多。

算吧啦，每日嘅節目表都係重播，我諗最少有 15 個鐘嘅電視節目係翻炒
睇得多都悶，晚晚 6 點就轉港台睇資訊節目
或者做自己野，根本唔會望電視一眼
開都係為左屋企要番啲人聲咁解

同ATV臨終前一樣
直接播VCD就算

NOW以前就有個熊貓台，24小時影住安安佳佳

學亞視話齋
重播唔等於重溫嘅

淨播支那劇咪得囉，又可以炒偽人，又可以奶多啲支那

最新推出火爐節目 全城熱爆
網民熱烈討論
七天跨平台總收視高達40點！

cctvb淨係星期一至會重播學是學非 原味道都知佢垃撚圾啦

真情81朝早播緊

rthk32 正d

電車東行線
電車西行線

俾返個免費電視頻譜去viutv 香港開電視啦屌佢老味
垃圾TVB拎5個台
viutv 香港開電視得2個台

播馬係純粹簽左約未到期，果陣atv無得續牌，焗住一定要搵tvb播，個陣馬會仲要俾錢tvb買airtime

而家馬會都玩OTT播馬，應該係想飛起tvb

佢應該唔會叫有線77播，反正77分分鐘死先過tvb

ViuTV就肯肯定唔會播六合彩同馬，style都唔同

亞視星光大道幾好睇
而家tvb仲衰過當年亞視 好似睇庇護工場班人演出咁

明珠唔會收皮，一收就成個電視台收皮
因為一定要有中英文台各一

屌，個鬼佬報完節目仲講stay with us
笑死人咩

要計嘅余詠珊先係傳奇 玩死三間電視台

重播AGT

Tvb收皮lo

點都要有免費台播馬
大把阿伯阿叔只識睇電視

係咪話好似正苦規定電視台高層一定要有經驗定唔知點既人先做得 所以呢啲垃圾玩死完一間又一間電視台都依然仲有得入其他電視台做

嗰陣仲係陳志雲搵余詠珊返黎
之後

樓價唔跌，即是封關對香港經濟沒有影響。 不如永久封關

香港人工資10年間跌左一半 (以樓市購買力計算)

就咁睇港台係有機會接左黎做，以前港台都係收音機播馬播波當然政府出聲就另計

CCTVB 快D 執左佢啦, 仲紅過ATV.

CCTVB收視調查,可能D SAMPLE 用左三四十年都冇轉,先仲有三十幾點.

果D SAMPLE 盒, 應該係七老八十既老人家多.

應該冇呢個規定
盛品儒都玩左亞視好耐啦

成個TVB得配音組值得留低

咁佢兩個上幾世應該做好多好事係大好人

睇書講過
韓國係日劇嘅代替品 因為收視可能差唔多 但平過日劇
依家買咁撚多支那劇 想問收視係咪好過韓劇 價錢又平過韓劇？如果唔係 點解要買支那劇 係咪涉及利益輸送？

我諗重播以前d港劇仲吸引過支那劇

最唔同嘅係陳志雲有料識管理 而家

可能識權鬥呢

其實有冇定鏡拍非洲大草原嘅慢電視?

陳志雲做咗幾十年傳媒人
宜家嗰個係會計佬

記得有post講過火爐係外國幾高收視
但依家成30度先黎播會唔會on9左d

而家TVB播既日劇係地方電視台出品 貴極有限啦

馬會俾錢買airtime 播
77 99台唔會有錢唔賺

利輸都有可能 另外佢要平掃泰劇返黎播仲平 成本係支劇十分一左右 不過可能tvb無錢請泰文翻譯

果陣係因為亞視財窮，馬會一定要跳船，77 99都未開台，焗比錢cctvb
黎緊果轉續約，其實係到馬會有得揀，除非政府出手

馬會係睇多唔多人睇
似乎TVB 同馬會都想繼續落去

唔肯定以前係唔係
明珠台十一點嘅時段重播上年已經播過嘅美劇

啱呀
全家宜家慣性唔睇
留意到YouTube多左好多香港公司落廣告

播下半澤直樹好過

40歲以下都睇Netflix啦

10年後個個都睇YouTube/Netflix啦
仲等佢慢慢播咩

繼續

哇 條友咁得人驚
咁cctvb冧左之後 佢會唔會去有線 or 維基㗎?

係芬蘭挪威咪高收視 係而加香港有邊個真係會有耐性同你睇 同埋人地唔係放係深夜播 係黃金時間播

睇都無睇，wfc重播咩。
而家上網睇外國電視台。

其實延禧好好睇呀

做任務啦
之前admin比狗捉，其他手足好辛苦繼續派任務

幫手推下丫大家

【TVB廣告商】食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！

P

推

重播以前啲劇收視會好啲

做咗任務未啊
晒你1分鐘

【TVB廣告商】食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！

coffee香港第2位YouTube過百萬
應該掂過唔少tvb一線

放棄自家劇集最慳錢

為左佢特登每個月subscribe netflix唔比屋企人睇

搞到唔想睇

播賽馬直播算不算

之前財經資訊台夜晚10點個直播財經節目，由一個鐘cut到得半個鐘
極速回帶播番兩個鐘之前播過既節目
唔知係咪比股民投訴得太勁
無得打電話問財演股票問題
死死氣延長番做一個鐘

因為似劉馬車所以紅

肥藍絲蔡閪年仲日日坐喺度，
果啲呃人窩輪最好賺，
你都唔使旨意新聞部會無水執笠

即刻諗起陳展鵬 林師傑

殘酷一丁係2005年，阿笨與阿占一年後先喺香港播。

被歐陽巧瑩政見累死 木偶哥林師傑等執包袱

TVB 下星期一播大熱台劇想見你
似乎有TVB員工係度追post

見到佢重播延禧攻略個廣告真係笑咗

好似唔關事 只係攞返mytvsuper啲嘢出嚟播姐

係呀 又會咁啱既
我啱啱先鬧完J2播既野越播越cheap
話咁快搵大熱劇集黎播

7月同樣時段播Grand Maison東京同戀愛可以持續到天長地久

唔知星期六定星期日黃金時段播bob同條女個節目，真係笑撚左，低成本到仆街，質素極劣
扮係電視城偶遇藝人，玩on9小遊戲，加段千奇百趣，再去夾扭蛋，送啲垃圾桶都唔想要既禮物，吹到啲禮物又日本又乜又貴。bob應該係曲到圓

原來想見你係fox 同台灣合拍
之前fox 都有拍兩套香港電視劇

桃矢哥哥

好懷念以前明珠台係日頭有好多外國新聞睇既年代

仲記得嗰陣時好ON99專登等睇中央九台/CCTV NEWS-直播

我連佢嗰過場片頭音樂都識得背番出嚟

執柒咗佢啦